90年代到現今,覺得邊隻槍GAME最練到技術?

壓槍 盲狙 平移 聽腳步

cs1.5 rainbox six